# CRUD-PHP
Funciones básicas de un sistema de información (C.R.U.D) con una base de datos.

Sistema de información basico con PHP y MySQL

Carpetas:
bdd : Archivo con la Base de Datos para importar
Conexion : abrir y cerrar conexion con la base de datos
